梁振英 : 我不出現在譚文豪等人提出的制裁名單上，我失望之情，無以復加。

三名民主派立法會議員梁繼昌、莫乃光、譚文豪，以及四名行政會議成員，上周應邀到美國加州出席「美港交流會」。三名民主派議員指，美方最遲五月發表的《香港人權及民主法案》報告，會提出維持認證香港高度自治的條件，又認為去年「七二一」、「八三一」等事件，符合非法禁錮、酷刑等啟動《人權法案》制裁的門檻。

過往美國國務院每年三月均會就《美國——香港政策法》的實施情況發表年度報告，而《人權法案》的首份報告預料不遲於五月才公布。梁繼昌表示，據他向美國官員的了解，今年國務院將改為發表綜合報告，除了根據《政策法》評估香港的人權和自治狀況，更會因應《人權法案》新增「認證」項目，當中會列出美方對香港來年的期望，港府和北京要達至若干條件，美方才會延長認證香港仍維持高度自治。 譚文豪指會草擬一份違反人權嘅制裁名單 ，「除咗林鄭、李家超、鄧炳強等等高層外，我地會將612、721、831嘅指揮官列入名單。」

全國政協副主席，前行政長官梁振英其後在社交網站發表評論，「我就任行政長官期間，拒絕用違反《基本法》的「公民提名」進行行政長官普選，我向法庭提出要求，成功DQ不依法宣誓的立法會當選人，我又以暴動罪起訴旺角暴動的罪犯，我多次向誹謗我的立法會議員（包括和譚文豪一起訪美的梁繼昌）和網台主持人發律師信等等，如此「罪大惡極」，竟然不能與「林鄭、李家超、鄧炳強等等」齊名，不出現在譚文豪等人提出的制裁名單上，我失望之情，無以復加。 」

梁振英同時批評，「黎智英和一眾泛民有大無畏的犧牲精神，明知被中央政府和特區政府「政治打壓」，而且不斷「擴大打擊範圍」，「加大打擊力度」； 明知香港有「警暴」，有「暴政」；明知中央政府「踐踏法治」，他們兩三代人仍然無畏無懼地留守香港，在香港打開門口做生意，我沒有這個膽量，我既驚且慄。 」

譚文豪其後回應梁振英，指「留意唔到佢」批評梁刷存在感，如果對方想被加進名單，「會有專人招呼」。

https://www.thinkhk.com/article/2020-03/12/39983.html

冇人想理你條廢人呀

唔理條廢老啦

梁振英喺施政報告宣傳港獨有功, 可暫緩制裁有待觀察

直接加返佢個名咪算
上面班咩柒「無人想理你」撚
明明個心就想屌柒佢
把口就講到唔在意咁
十足十支那人

廢老原來係M，中意比人凌虐

食放置play啦

喂喂喂，企開啲啦，屌你老母

因為你一文不值，已經當你唔存在過

佢以為張list無得再加名？
留名睇鞭屍
而家扮到唔care，制裁佢之後又喺度嚴正抗議

港獨之父不能倒

廢老化

投閒置散

冇人想理佢

戇尻仔

因為你落咗台啊柒頭

你無實權點制裁你啊

去美領自首囉廢老

無人識你喎

我叫梁振英，你識唔識呀.jpg

廢老日日睇蘋果

好快回力鏢

自己做得柒比位人入，今次真係抵689同姐姐串串貢

冇人理你呀柒頭

我都好失望，快啲加埋佢入LIST

其實佢係咪低級紅高級黑

Wfc

點解要同一個用過既condom計較

每次見到佢出 post 都覺得佢好悲哀

制裁驚閪咩

睇嚟佢好怕俾人當做美國間諜

呢條廢老真係好嬲屌

wfc

689講譚文豪，有連登帳號屌譚文豪，大家估到咩事

陳雲化

退休界kol

正廢老

過晒氣啦傻閪
以為自己係邊9個

佢係政協

無影響力既垃圾理黎做咩

咁唔滿意咪加番囉

我極度懷疑如果榜上有名係有錢收

你又唔係D乜嘢特別人物

因為你條廢老連被制裁嘅價值都冇囉，咁都唔明？

點解要制裁我哋嘅軍師？

態度好輕挑喎，實有你份嘅，等一等啦

自認係沒制裁價值

放置PLAY佢

咪撚理佢啦 好撚煩
佢講乜又唔會有影響

呢d過氣政客
出個post都係個幾百like, 唔佢有幾奇

而家佢隨時連譚耀宗返支那講句野都有力過佢

知唔知點解冇你名啊？因為冇人得閒理你條冇影響力嘅死廢老啊

sorry 借個小位

【612九個月】今晚多區都有活動

你估譚文豪好得閒？邊會留意一條廢老政治流氓？

冇人識你

落樓下商場坐涼冷氣啦廢老

條attention seeker真係幾時死

過左氣了

你係港獨之父，有排都未到你

係咪冇名所以俾共產黨懷疑唔夠忠誠

因為冇人想理呢條過氣廢老囉
仲未明

制裁一個用完嘅condom 有乜用？

梁生靜靜地贏Ok? 你係抗爭者嘅大台嚟㗎嘛

敵人支持的我們反對
梁伯睇嚟幾驚唔加佢個名落去

Ok 加番先 thx

擦存在感
拉

應該大聲多謝佢呢位港獨之父睇吓佢同藍屍有咩反應

who

證明冇人想理佢

廢老連維園呀伯都不如

689都比人廢左武功WFC
佢個女嘅存在已經係現眼報

don't make on9 person famous

呢條廢老一係去老人院一係去庇護工埸

政協實權係？上FB 尻up?

有喎

咪寫左廢佬law

中共不嬲都大把冇訂明實權嘅官(主要係文盲建國邊個識咁多架構)

你當係思想警察

制裁你都㗰氣 過氣廢佬

隻隻狗吠我地都要留個熱門比佢，咁我地咪好唔得閒？

仲要係過氣廢老無人想理

個個都搞係唔搞佢 係咪驚比人當佢係篤灰狗

問題係美國都要講程序公義

你覺得有證據佢係後面指揮緊班黑狗？

做乜突然咁大方，大家忘記佔中一仇？當時正正係佢做

其實你唔post係冇人知佢講過啲咩

依家冇人識你啊，人起朵你起朵.jpg

佢做咗咁多衰野唔係以為走得甩?
佢個名一定要有

宜條廢老真係好撚ON9, 都落撚左台重日日係度搵存在感

駁唔到

廢老搏曝光率
屌你老母做乜鳩

唔肯面對自己成為過氣政客

想派定心丸俾班細嘅 我都唔驚 你地驚乜 成世唔去美國 冇嘢好驚

冇人理你條廢老閒人

咁佢真係無影響力呀嘛

根本冇人想理佢
淨係識出信撻朵

振興英國

梁振英，即係話你想比人制裁呀？

一陣上榜真係可以開香檳

入佢就唔係用黑狗啦

支共d在港組織大把地下野可以入

不過你講得0岩 689除左5000萬真係睇唔到有咩明顯罪證

老實講梁振英同而家林鄭+軍政府做既野比真係小巫見大巫

刷存在感

唔好意思,借一借個位,因為好緊急

大家係咪忘記左死去嘅手足???依家連登5毛係度恥笑緊我地手足呀!!!

強力要求美國聯邦調查局派FBI專員正式調查關於香港2019 6月至12月所有來龍去脈 包括被失蹤和無故地出現頻頻的墜樓和墜海屍體的事件 找出凶手和一概有關連的人士作出拘捕 以及送上國際法庭受審 得到應得懲罰 令無辜受害死去的和平示威者得到安息

簽名唔係無用,就算係小小嘅力量,都要為死去左嘅手足平反,即刻同我簽爆佢!!!!!!

認真真係已經無人理佢
如果唔係呢個post又提起佢
真係唔記得有呢個人
呢啲attention seeker嚟姐 無實際影響力
制裁佢都嫌晒心機
不如對準有影響力嘅人啦